"Learns from previous chats to improve future conversations" = "从之前的聊天中习得的内容，用于改善将来的对话";

"Your limit resets in %lld minutes" = "您的限额将于 %lld 分钟后重置";

"Failed to load citation" = "无法加载引语";

"ChatGPT" = "ChatGPT";

"Pinned" = "已置顶";

"Actions" = "操作";

"By community builder" = "由社区构建者创建";

"Copy Link" = "复制链接";

"This chat won't appear in history, use or create memories, or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "此聊天不会出现在历史记录中，不会使用或创建记忆，也不会用于训练我们的模型。为了安全起见，我们最多会将此聊天的副本保留 30 天。";

"Your limit resets at %@" = "您的限额将于“%@”重置";

"Contents may violate our content policy" = "内容可能违反我们的内容政策";

"By" = "创建者";

"The builder of this GPT can’t view your chats or memories" = "此 GPT 的构建者无法查看您的聊天或记忆";

"This chat won't appear in history or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "此聊天不会出现在历史记录中，也不会用于训练我们的模型。为了安全起见，我们最多会将副本保留 30 天。";

"GitHub" = "GitHub";

"DALL•E Images" = "DALL·E 图片";

"Open Link" = "打开链接";

"By %@" = "作者：%@";

"Memory" = "记忆";

"This version of the app will be sunset soon!" = "此版本的应用即将停用！";

"Unsupported content" = "不支持的内容";

"Info" = "信息";

"Your limit resets tomorrow at %@" = "您的限额将于明天 %@ 后重置";

"Me" = "我";

"Twitter" = "Twitter";

"Untitled" = "无标题";

"Browsing" = "浏览";

"The builder of this GPT can’t view your chats" = "此 GPT 的构建者无法查看您的聊天";

"Your limit resets %@" = "您的限额将于“%@”重置";

"Citation" = "引语";

"Invalid citation" = "无效的引用";

"community builder" = "社区构建者";

"Link unavailable" = "链接不可用";

"Your limit resets in 1 minute" = "您的限额将于 1 分钟后重置";

"Website" = "网站";

"Data Analysis" = "数据分析";

"LinkedIn" = "LinkedIn";

"Retrieves or takes actions outside of ChatGPT" = "在 ChatGPT 之外检索或执行操作";

"Any data shared with a third party through GPT actions are subject to the third party's privacy policy. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)" = "在 GPT 操作中与第三方共享的任何数据均受第三方隐私政策的约束。[了解更多](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)";

"Temporary Chat" = "临时聊天";

"Instagram" = "Instagram";

